有冇人有興趣露營影日落影星影日出？

本身我影風景多，舊年有2次露營經驗，影日出。

黎緊想露營影相加食好啲，所以買左cook set 想打邊爐。上星期搵到個地方少人，仲可以執樹枝bbq，因為果到有bbq 爐

想搵一班有心影相既人，有露營經驗既人一齊玩，有冇得諗？

想頹食

我都係諗住初初頹食住先，始終下廚經驗唔多

純粹嫌洗野煩同埋想輕便d

自從上次去蒲台島露營聞到有其他露營友煮印撈好撚香之後就每次露營都煮印撈加幾粒丸，帶嘅嘢又少啲，行都行得輕鬆啲
其實係我唔識煮

我得一個煲，夜晚果餐食完基本上堅唔想洗野，早餐都唔知點煲水好

係啊，上次係西灣露營，我同另外幾個影相fd 冇Cook set ，得相機，但人地又bbq 又打邊爐，睇到我流曬口水

之前洗野用營地水喉水洗
想知如果唔係去營地點搞

我見有人用滾水同紙巾抹

感覺好唔乾淨
Btw巴打想搵人不如開個tg gp la

Cookset可以夾錢買
如果唔想煮野食咪食乾糧
煮野食啲食材同用具好重

冬天去camp 必備cookset 。同意樓主開tg gp，好快就到銀河季節。

留名
為雲海季節做緊準備

留名

不如開個Tg group

留名

lm

留名
等開group

lm去開影星都係頹食

今晚整份問卷，聽日開group 啦

整問卷原因係想知想join group 既人既expectation 、schedule 、經驗等等。另外係盡量避免大家入左group 發覺唔適合，係group 又唔好意思出聲就唔好

無乜露營經驗但會瘋狂影相留名

問卷準備好，聽日收工之後開group